有冇Developers搵工;)

Moblie Devlopers (iOS/Android)
Web Developers
UI/UX Designers

有意請pm for 詳請

full time 黎

有興趣 pmed

呢行競爭好大

留tg 啦

pushhhh

有興趣就pm>